點解啲廢老咁鐘意打尖？

趕住去死咩

你啱,真係趕住去死

尋日連投票都要打尖

同上面班土匪一樣，劣根性真係冇得改

冇乜時間淨

小農基因

同保皇一樣, 想要特權